華春瑩

woho

咪嘈

我都木綠因

都唔準嘈

木嘈

仆街了

仲嘈緊

？.？

？？

想入真毒教

乜野樹？

乜柒來

你係？

東東？

乜東東

唔知你講乜柒呀

惡到

口交部發言人